想同前線示愛

我愛你地 想嫁比你地

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

各位前線高大巴 我好想瘋狂用心口幫你地抹汗

仆街啦福建仔

推

好大隻

好正 睇到自動射

前線巴身手敏捷 打扮壯俏不凡
仲完全唔會掛住溝女而係專注打畜牲
專注嘅男人特別型

想同前線造愛

成地都係水

我唔介意3P

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

呢系列

。。。好想奶右手邊白雪雪嗰個

頂，真係扯左。

嗰個絲定巴黎
不過照殺

樓主個名

平時對肌肉佬 即使彭于晏都冇感覺
但前線大隻巴就令我忍唔住啦

怕醜囝囝

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

訓唔著 起身J下勇武巴先

我好開心有呢個po比各位勇武巴後援會嘅fans聚首一堂 分享同好

前線手足我愛你地

[ 國際關係戰線 ]
為左亞馬遜森林，
麻煩香港人即刻同我戒食牛！
立即發起"戒食牛行動"文宣
香港仲要係入口牛肉最多既地方！

中港食客無牛不歡 禍延雨林

The Amazon is burning because the world eats so much meat
By Eliza Mackintosh, CNN

當大家打緊國際輸出革命，全球各國都幫緊香港人發聲既時候，另一單近期最大既新聞就係亞馬遜森林火燭，而香港竟然係入口最多牛肉既地方？？？

唔該，依家香港軟實力啱啱先建立到，出國同人講自己係香港人，人地都會知你係民主鬥士，你唔會想又加返條破壞環境既罪名呀嘛？ 就算無人怪香港人，依個都係再次展現香港人人性光輝既重要機會！

我知香港其實只係做轉口港，但做PR 唔好淨係成日掛住理真相係點

政治d睇件事，如果香港人肯發起戒食牛行動到全世界都知道，今次會係一個為香港人branding既絕佳輸出革命機會。

即刻發起戒食牛肉行動！！！！
以示香港人面向國際，對國際社會既責任感！！！！